[有圖‼️]尋晚去睇安室，見到有個女仔超似高橋彩音ちゃん😍

無八成都有九成相似‼️
想問下可以點樣抄佢牌好😍